吳亦凡唱大碗寬麵

改編得唔錯

電死人

可惜最後都冇rap